英超宣布 曼城 對 阿仙奴 取消

利物浦

其實postpone 解延期

咪即係今晚取消

最後應該都閉門走唔甩嫁啦
港超咁近疫區都係閉門算

你咪做野果陣理解延期係取消囉仲兜

應該叫呢埗波移去將軍澳足球訓練中心踢

閉門都唔得
取消嘅最主要原因係因為阿仙奴球員係有近距離接觸過堆近距離接觸過武肺確診者嘅球員，所以要postpone

英超都試過好多次postpone啦，你會唔會當佢地全部唔洗再踢
佢補賽閉門補都係要踢嫁啦

成個酋長球場都係毒

樓豬咁嘅智商好難搵工

港超就算啦 唔知攪乜
成日見佢平日人地返工時間踢
閉門想睇直播都冇人睇啦

樓豬考完dse未? 睇黎中文科唔過2

每季都有幾場延期架啦

double game week gg

阿狗黎緊14 日比賽全部要postpone
理論上west ham都要？

神秘力量

呢場好似本身係postpone 左既補賽黎

曼城上次對韋斯咸又延期，今日又延期，佢後面d賽程真係密到呢

fpl班友中晒伏

呢場一早講左postpone

閂埋門踼fifa上twitch開直播算啦屌

差不多先生